香港最後一個童話都破滅埋

好想聽子華講返幾句安慰大家既說話